
                      Es una película de lo mas chula , a Tim Burton se le ocurren muchas pero que muchas peliculas 
que me encantan, sobre todo la de Alicia en el pais de las maravillas.
        
            